做咗幾年和尚，你問我答

你老母對波咩cup?

有冇偷偷打飛機

邊度有得俾狗出家
想帶我隻去

唔洗偷偷打，叫尼姑幫我打